［長文］妳結婚了但係妳身邊既唔係我

借朋友acc出post

是咁的，講下background
我30佢就28 我地兩個係中學同學黎既 ，大家中六個時識既
佢幾靚嫁係我心目中，因為考AL ，個時大家都一齊補習溫書，佢係乖乖女個種黎
我就完全係無視校規個種黎，日子耐左慢慢對佢有好感，因為我明白佢真係好了解我知道我想做咩，又會聽我呷
所以當年作為一個毒撚既我（今日都係），又覺得佢都好似對我有少少好感 就打算向佢表白，但好死唔好死我大病左一場仲要都幾重個隻差d升唔到中7果時大病要康復佢都係我身邊支持我，無佢支持我都未必可以捱過個段時間，所以我更加肯定想佢同一齊

但最後我同佢表白既時候佢say no，我問佢點解，佢話依家唔係時候 我仲話我會等佢…
當然個時我傷心左好耐好耐到考AL 大家都考得唔太好
就各有各去讀書 有一段時間就冇再搵大家

仲記得有一次巴士出意外，係佢都成日會坐既線黎
唔知那個的勇氣就再打多次比佢睇佢有冇事（個時未有whatsapp…）

之後就再keep contact 返 佢之後一路都冇再拍過拖
而之後到而家我拍左兩次拖（包埋現任）

因為我知道佢好了解我所以我有咩好唔開心都要打比佢
有次同現任女友炒大獲
我問左佢一句：如果當年我同左妳拍拖，我未唔洗依家噤辛苦囉
佢只係笑笑口噤講，講依d
其實我當日內心真係想同佢講多次： 可唔可以做我女朋友呀

之後佢話佢要去外國進修一段時間
我仲講笑話返黎妳會唔會多左個人返黎嫁
佢話你都傻既 仲約左12月佢返既時候出黎食飯

但早幾日起身我係ig既story 見到佢post 寫住婚紗到左啦既tag
我以為自己睇錯／佢同人買就dm佢問 妳結婚呀？
佢竟然話係，果一秒我既世界係停頓左
因為我估唔到佢去左外國幾個月就結婚，我都唔知係係香港識定外國識
之後佢仲問我12月我返黎香港擺呀 你會唔會黎？
果一秒我真係唔知點應佢 我只係回左佢睇下點啦
之後佢話如果黎唔到都出黎食飯呀
然後我回左句祝你幸福呀 就完左比自己冷靜下

依幾日我都好down 但我又唔可以比女朋友知，仲要返工扮到咩事都冇噤好開心
真係好辛苦
我唔知我依d 係唔係叫錯的時間 撞上對的人

但各位巴絲如果有心上人就去馬啦唔好等呀
就算失敗左 黎多次 唔好比自己後悔

我到依家我都唔知去唔去好…
我知道我去既時候係唔會有一個有帽又著西裝既精靈同我影相 ……

去
唔去

放過現任啦

我就係男主角...

唉

屌你老母